Heidi: 林鄭拒絕與民主派議員緊急會面。

林奠心諗 睇你地玩得幾耐

依家佢繼續拖 等警犬清完你地場 再秋後你地班仆街

Heidi你叫哂佢地黎現場啦

佔撚咗立會 佢都仲係唔肯溝通
仲可以點做？

因為林奠好有信心清到場

360度零死角包圍禮賓府

用心鈴聽

因為佢推送中 間接/直接害死咗3位年輕人 依然冇回應
佔埋立會 依然唔肯溝通
仲可以點

聆聽唔洗回應？我屌佢全家呀

佢可能已經唔敢返禮賓府驚俾人清完場圍佢